從兩黨選民登記數字分析，川普非常可能奪得佛羅里達州

利申，呢個唔係poll，係截至今日嘅真實數字

下面comment有人估計GOP會贏DEM 25萬票左右

持續關注賓洲情況

勢取搖擺賓洲

特朗普賓洲勢危

佛州我唔覺得川普會輸
而家危既係賓州

講緊喺
威、科、密、阿利桑那冇扳回一城情況下

佛、賓、俄、北卡、喬都要全勝一個不失先得
基本上難
選舉策略有問題，依家再多藍營醜聞、hunter、女clinton都唔足夠引起美國國內好大譁然
你強調拜登evil唔足夠踢甩其他美國人，跟風也好，溫室小花也好，對侵已經係bigger evil嘅概念

人嘅問題，trump admin做好多實事，但係侵本人唔受主流美膠所喜，希望中期贏到國會，下屆推pence/pomeo上

北卡羅萊納州都係同樣情況

選民登記係仲佢有邊係order

其實賓州唔嬲一向係民主黨天下
布殊都搞唔掂

你輸緊7趴
有100萬新增選民投比你都無用啦